改變一隻狗既一生 請集思廣益

大概兩個月既狗仔BB領養番黎

諗緊改個咩名好 而不失霸氣
請各位巴打 絲打比下suggestion

克景落地獄

炳強

前衛輝

Doggy

某國元首個名 做你隻狗

喪彪

Dobby is freeeeeee

香港警察

Hi

DOVER

丙強

Chewbacca

英文：Mocha-cha
中文：蒙查查

薯蛋頭

望到佢覺得好似薯仔

咖啡仔？

喪標

辛巴

狗強
狗勁

大金
有金
狗狗金

岸久

落單狗

飛虎